====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme dans la musique , c ' est le mélange intime , instable , créateur , de la prévisibilité et de la surprise , de l ' attendu et de l ' inattendu , qui crée la beauté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

